如果對你有意思，會畀咩signal?(17)

如果對你有意思，會畀咩signal?(16)

唔知今次又要推幾耐先爆到po呢

報到報到

留名先

屌 推到17都有

前排有d小圈子離左題
而家多返人問野

留返名啊

留名 繼續叫春
佢今晚又傾傾下消失左
聽日唔知會唔會搵返我呢

係咪訓左/忙

無左小圈子再留名

應該係 佢都講過wifi收得差
等佢覆 唔覆都唔chur佢

如果有人笑住話「我A0都係因為你煩住我炸」
到底係咩意思

你咪flirt返佢 唔洗太認真住

驚朋友都冇得做如果太出面
利申:我鐘意佢

Hi

頂個16過左咁耐都未爆

好耐冇見喇魚魚

點解我覺得句野好mean

何解

因為你煩住曬阻住我搞到我溝唔到仔/女⋯⋯ 定我理解錯

都真係好久違

我都覺

又係我

煩呢個字

你最好

要幾厭惡先講得出個煩字

努力呀聽日！ 都記得上嚟推吓po

發覺好多人都有呢個情況

我死都唔會同有好感嘅人講，感覺同潑冷水冇分別

忙定係？

你聽日都要加油

Final?

其實我都係whatsapp佢 冇行動上煩(???)佢
點解會溝唔到仔

簡直趕客

故呢

留名

咩食屎

佢對你唔太上心啵睇黎

寧願訓教鳩hea都唔應你

你係巴？

頭先我個連登壞壞地 留多次名先

絲

事實係咁

Welcome

如果我係你我會hurt爆

歡迎

我都唔知
其實同佢好friend 平時都會mean開我

點仆街法

有做仆街嘅本錢都勁嘅

咁你對佢有冇興趣

咁傾法我真係寧願唔傾

Fdzone左啦咁姐係

唔好講得咁白啦

點解呀

有興趣仲可以做到仆街真犀利
對住鍾意嘅人我好難狠下心腸玩鳩佢
如果係對住唔鍾意嘅人玩鳩佢我又覺得好嘔心

no offense呀 真心覺得犀利
咁佢知唔知你有嘢煩

新會然留名 明明記得之前路過都只係係得7

留名
呢兩日屎忽痕想搵番佢傾計 佢而家有女
之前曖昧左好耐
後期只係snapchat me 我無覆 覺得太辛苦主動斷聯 覺得佢拖我
利申藍絲

屌 佢無端端又問我做緊乜係做乜鳩
我已經要自己唔搵你㗎喇

佢有搵返我 震醒左
好似有機 又怕係自作多情

幾耐無搵你?
定你無搵佢?

留名學野

煩呢個字又係講唔出
我嫌你唔夠煩我添

係咪有Tg group la

尋晚傾傾下佢消失左 無覆
第二朝就搵返我

strong post leave name

可能係熟人姐 就咁睇你有機既
邊有娘娘咁得閒成日同你傾計 仲要facetime

咁應該ok
可能有野整緊或者玩緊手機
我個個都會

我都有朋友車
但係朋友😂

可以試探咩朋友

朋友喎講明

朋友好多種

又即刻FaceTime 你

推

係囉 其實未必做左兵
可能暗示下有人追，等你著緊d

去馬啦

我都想問係咪有Telegram
佢好似有上開連登 好驚佢會睇到

你改啲時間地點人物

咩都改下
應該唔會睇到卦 一日咁多case
我都好驚其實

個個都咁似點會知

如果個男仔唔舒服可以點樣覆得好d?
我成日覆飲多d水，好廢

咩唔舒服先

肚痛

如果有第二個同佢表白都話我知呢

搽吓保心安油 再唔係叫佢飲熱水通常會好啲

係咪你要快手啲呀咁

都係叫左佢飲暖水

重點係佢有無應承

痾完都話我知 代表咩

咁又係 我都覺得佢唔會睇感情台
但我都唔敢講太多 好驚自爆
佢係我朋友既朋友黎 一齊打機一齊Skype所以先識

咁早訓教
你知唔知佢平時有咩嗜好？

真係咁早訓?
定講完早抖有節目

不過可能佢唔止你一個咁樣傾...

呢個post好似好岩我入黎。

而家咩進度

會晚晚一齊打機 同埋Whatsapp會吹下水咁

你對人有意思?

試下搵晚唔打機 出黎食個糖水

係呀

其實佢講佢唔舒可能係想你關心下佢
其實覆咩應該冇所謂...有覆可能佢已經好開心

正經覆：食左乜野肚痛呀？ 要唔要陪你睇醫生？我聽講食多啲yogurt 對腸道健康好....要唔要買黎try try

其實我而家唔係香港
講完呢句好肯定如果佢見到個Post會知道係我

拿就即係咁

你短期內唔會番黎咩

咩叫短期先
講埋幾時返黎就真係完全自爆

我問左食左咩呀? 飲多D暖水咁囉
晏D再問下仲有無痛

會返黎咪得囉
返黎仲好 有機會約食飯
點都要見下先既

我覺得好狼死
打算佢唔約我 我就唔會約佢

問一次無死既
傾咩話題多先?

一係問下有無野幫佢買

我都想講多啲
但係真係好驚俾佢睇到

佢應該有連登ac

講啦，好想知
唔會咁得閒禁入黎感情台追POST卦
改少少就唔覺

梳

嗨

你係絲？

有女就咪撚搞人啦

好耐冇見

睇黎係佢有意同你keep住contact

係

路過
諗起自己唔同阿媽個細佬
其實個樣唔差 但係性格毒+無自信
條女做到出曬面都仲同我講“毒撚第一守則”
做到出曬面例子：約睇戲個時主動橋手+攬

一人主動一次就最好
咁當然最好男仔第一次

早幾日都試過咁樣
唔知佢係有心咁做定真係有野做/訓左

唯一一個問題就係之前佢提過有人想追佢
一隻係狗公(有女扮可憐博同情) 一個係佢玩開既朋友 不時約佢食飯 佢都有去
最新情況就未知

其實平時我都會主動約其他男仔食飯
但係我地兩個見都冇見過 我主動約好似好奇怪咁

放signal拋個波等佢約

Whatsapp傾下大家呢排有乜做
Skype就緊係講返打機啦
好少講以前啲野

可以點放
不過我都有排先返香港

識左個台灣女仔。

一諗起要long d..
一諗起台仔。
一諗起人工。
一諗起自己。
一諗起佢需要我既時候。。。

唉。好灰即刻唔敢諗

我係巴

借啲椅講下咩野好食 咩戲好睇

咁咪岩 欣賞你

講下掛住香港咩野食
放下風
返到黎再提返又話食咩咩咩既

去左wh?
又無乜野嘅
例牌果幾句： 我地好似好耐無見過喇喎

咁睇黎我要等返香港先

係冇見過 唔係好耐冇見

到我好奇問
男仔夠膽開左個頭
你地之後會唔會主動返

唔係冇見過咩

如果有意思既我會

開左個頭係指約食飯?
我會主動返

但我想知大概有幾耐？
太早keep contact 既話我怕你未返到香港已經凍左

我追甩哂d post喇 老細s長期係度行黎行去

所指嘅主動返 係主動約 主動俾signal 放哂閘俾佢過果種
你地應該明我問咩

我會
但驚個男縮返轉頭囉

我走

俾多D 料先啦

咁好快啦
而家放定風差唔多
講下返HK有咩想做

係 唔好問我去左邊

咁你依加開始傾定都差唔多既

你去左邊

其實不嬲都有傾開計 有時佢主動搵我
有時我主動搵佢

唔答

你巴？

Lm

快啲相認

咁呢兩個月flirt 下佢

我都肯定唔係佢
呢個時間佢應該仲訓緊教

個女仔訓唔著，突然同你講好想有個人係身邊

想點

其實我覺得應該Friend Zone左
從來都唔講曖昧野

咁你講下你個佢有咩特徵
等我話你知我唔係你個佢

不過我又未試過主動flirt人
通常男仔主動我先俾D反應

LM學嘢

我都未試過flirt人

嗰個人係咪你

凡事總有第一次

佢話佢時不時就會諗d咁sad既野

幻覺黎既姐嚇我唔到既

我係女仔講得呢D係有暗示

其實我好驚佢搵我 只係佢想搵人陪佢打機
搵我吹水都只係想攝下時間

有咩
唔想入黎

掉轉諗 佢唔搵你打機 可以搵你做咩
你地又無CONTACT

佢晚晚都會同我傾電話，仲試過傾通宵，又話未試過同fd咁樣日日傾電話，即係咩

Whatsapp傾下計咁囉
不過佢唔係覆得好快

Fd

慢慢黎 KEEP住搵佢先
到你返香港先見真章

佢又會r我去睇戲行街食飯，即係咩

我以前都同個男仔成日傾電話
傾到佢第朝起唔到身返學
個時啲人都話覺得佢對我有意思 無意思既 做乜要同你傾咁耐
但係最後佢話佢對我真係一啲好感都冇 仲要連朋友都做唔返
雖然而家都唔係幾信佢一啲好感都冇
但事實係點已經唔重要

我會答：係咪想要個cushion呀

有時用慣呢度啲表情
去到whatsapp無果隻好到肉嘅表情用

俾我都覺得有野啦 呢種人真係扑埋都可以話係朋友

呢個表情又真係幾夾句野

Wtf好sad，佢臨gn個句係：聽朝幾點幾點叫我起身⋯⋯咁係點 真係有野定收我做兵

佢個時成日都話對我冇好感
好此地無銀feel
同埋佢成日都同我講好想攬人
佢想我俾咩反應佢

感覺係有機

你係絲定巴

咁佢又冇講呢啲野，淨係日日話要搵靚女做女朋友⋯⋯

絲定巴應該有分別架喎

佢個時都係咁講
但我唔係靚女

c啊

點睇一個女仔前兩日冇啦啦sd snapchat 仲係咁自拍玩到好開心 尋日又變返之前咁 即係唔撚應機

肯定淨係send俾你？

其實我覺得靚女係要黎望架姐
真係搵女朋友既 最重要都係要夾
所以應該講下笑姐
不過我唔係巴打 搵巴打出黎解答下

diu ar 我唔會無啦啦叫個女仔叫我幾點叫我架喎 叫得都係來試探下你

不過我有個player朋友 都會咁樣做 我估佢係純粹鍾意集郵&叫啲女咁做

唔知係邊隻喇

我都唔係 日日俾佢話我矮毒柒肥

我都係咁同佢講，佢答我，我中意靚女有乜問題，你唔中意靚仔既？ 冇聲出，當初係因為佢靚仔先r佢做fd

呢樣野無得解話 每個人追求嘅野都唔同
要知道佢果陣個語氣分出係咪講笑
有邊個男仔唔想搵靚女做女友 咪又係9up
世間靚女又有多少

咁..你靚唔靚？

佢有個女性朋友係fd到影乜相都攬頭攬頸，又話幾多年之後一齊個啲 但佢話佢冇中意過個女，純fd

可以點答你⋯⋯

同你講喎

靚嘅話佢呢啲咪係暗示

我陪過佢做asm，夜晚傾住電話陪到朝早6點之後先訓覺⋯⋯

唔可以ff太多

我個player朋友都係咁
whatsapp頭30個應該都係女 啲女又好鍾意痴住佢 佢又唔係靚仔喎
有時係唔理解你班女諗緊啲乜
又唔係咩對象又玩到咁
又鍾意打黎打去
我初戀個ex 我都差啲以為同個朋友有路

日日俾佢話我矮毒柒肥，三樣都唔係，柒就真係見人見志⋯⋯

我同佢講唔好sad，聽日你就有人係身邊

p.s. 今晚約左佢食飯

真係要睇語氣
講笑定咩
係人都想搵靚仔架

通常講呢啲都真心覺得你唔係

我唔做呢D野
我太傳統，朋友同男朋友分好清
攬頭攬頸只同男朋友做
但你唔做唔代表人地唔做

我都覺得語氣好重要
不過我唔鍾意靚仔
我啲Friend都話我鍾意親既係路人Type

我啲fd都咁講
但係出街呢，過馬路jarm燈佢係自己跑，佢唔會睇我，行路又好似搭火箭咁快，唔會理我，由得我喺後面跟⋯⋯

所以我完全唔知佢想點

仲有佢知條女係鍾意佢， 但係佢都繼續同佢攬頭攬頸⋯⋯

係咪D男好ENJOY呢D

仆街好撚同感
識親啲女都係同佢friend好多

上個有留名講左少少，但爆得太快跟唔到

仲有佢同fd平時會喺lib溫書，我話搵佢lunch，佢話唔好，有好多fd喺度 ?!?!?!?!下我好唔見得人咩

男仔一定enjoy 不過我唔識點觸發呢種劇情

咁仲好啦 有約出黎 直接交流

好enjoy有人like自己定同女攬頭攬頸

依個唔知 平時佢唔會sd架比我架 突然冇啦啦玩自拍 放工又影比我睇
真係覺得好sweet 但我係咪講錯左啲咩

證明D女女好受呢套
(不包括我 )

兩樣都LIKE 我覺得

[member]如果我地一大班人打機
我同佢本身Skype緊 其他人唔知道既
跟住問我地Skype唔Skype
佢就問我想唔想同埋佢地Skype 我話冇乜所謂
之後佢就話No la 跟住我見到佢地打俾我
佢叫我千祈唔好聽
結果幾個人打LOL 但分開左兩邊傾
係咪有意思 定係我諗多左［/member]

你應咗佢咩先？

why not both

死啦 點解冇加密到

求解啊

後面加多左SPACE?

如果成班仔未必想
睇你地咩關係
驚俾人唱可能

點樣可以刪左個留言
同埋順便解答下我既問題

高級自爆

係有啲野架啦
又或者佢唔鍾意同果班人傾skype

我都試過咁樣私底下skype 每日都係咁
夜晚同一班friend會skype吹水 我地就遲join/早走
結果佢成為我嘅ex 最最最最鍾意嘅果個

之前有日食飯，佢sc好明顯係唔想影到我咁post story。但之後佢又同翻我講佢啲fd問佢同邊個食飯啊抽佢水啲經過 咁即係乜

睇黎我唔識加密

朋友好鍾意攻擊啲女仔 然後女仔就會追住佢黎打 我心諗
再傾多幾句就攬頭攬頸箍頸打交摷亂個頭果啲

佢成日meet到我手臂瘀哂

點解會咁得意

我幾肯定佢唔係唔想同佢地玩

只不過想同你有更多嘅相處時間

我都希望係 但我覺得係我諗多左

魔法師巴，你講得好岩

Hello

嗨玫瑰

參考參考

有無女生版本

女人有千百萬種變化架喎

EXACT7LY

女好難講

宜家year 1,追緊個中學同學,
開頭都仲好傾得 但係上個月已經開始唔覆我
最近仲同我講話想專心讀書 仲話希望我明白
咁樣係咪已經冇機

巴？
專心讀書應該唔想拍拖

都講到咁啦
我中學個陣俾個男仔拒絕都係話想專心讀書
但事實就係冇feel

應該係

係唔中意到行十分鐘路都唔中意
咁應該點形容，唔好再中意佢？

想知男仔聽到可能會有咩反應

你咁介意真係唔好

要忍住唔搵佢

真係好辛苦

希望佢會留意到msg 下我啦

無

咁你有機了

會唔會鼓勵佢做野

我介意既係，小小路都唔行
我點約你去街

做咩？叫佢受溝？有啲會有啲唔會，有啲會話睇你反應 有啲仲會灰鳩

行街佢都行掛

有啲仲會灰鳩-> 最驚呢樣
唔敢亂UP

係囉，平日一定有車出入?

睇返佢性格姐，灰鳩咗你都可以氹返

其實都幾痴線 10分鐘都唔行
想像唔到點生存
利申行路撚 唔趕時間嘅話幾耐都肯行

如果行山會唔會猝死

如果個男仔同你講下煩惱/心事，大家點睇? 有無機?

其實係咪唔應該成日秒覆自己中意嘅人

我最中意我唔秒覆佢 (只係因為做緊野)
之後覆返佢都會秒覆我

有，同得你講一定係信你先
利申:成功過

秒回撚答唔到你

可能係朋友信任

你係巴定絲?

睇你開解佢開成點
絲

性格已經唔係好夾到啦喎
自己退後一步諗清楚啦
感覺你自己其實有左答案

陣間考試 考完再同大家傾

果啲直頭山都唔會上喇 唔洗擔心行山猝死

等你 我都考試

可唔可以秒回下我

而幾日係咁秒回佢
好似有d chur
不過佢得閒嘅都會秒回嘅

睇黎真係要控制下

我都係聆聽同鼓勵
因為唔係一時三刻解決到

加油兩位

試下忍下
女仔會羅羅孿

有無人教我對考完dse嘅妹妹嘅攻略

而家比佢藍剔左幾粒鍾

priorities

對妹妹有興趣?

咁應該唔關秒覆事卦

係咪代表冇興趣? 第一次咁耐
佢應該冇特別野做緊

最後傾緊咩?
可能有野忙 好難講

好唔鍾意呢個講法
我覺得藍剔係真係無意欲同你傾落去嘅意思
everything goes with prioritiessss

都算無聊野
可能溫書掛

我都唔中意藍剔人，藍剔通常係打緊字個時突然有野做
但最多3個字

我收皮喇應該

睇下佢覆返你有無講咩事 (如果仲會覆 )
如果我太耐無覆，會解釋返開會或者點樣

佢有之前會話訓著左個d
唉

所以佢唔做運動，唔行山
唔打卡

所以我明白點解佢咁靚都冇拍拖

咁可以等下既
覆返記得上黎講

我果個都係，咁岩講左自己野
可能佢冇興趣，已經成日都冇覆我了

我要忍住唔揾佢
但其實係好辛苦

一齊左點算
街都唔行

中意你既你講咩都想聽
點都覆到你

如果一個女仔同你報行蹤，男仔會點諗?

有好感

忍唔住又搵佢

祝福你！

我又好中意有時做緊野覆唔到
佢再WTSAPP 我
起碼睇到其他野佢都會諗起我

咁我都算俾緊signal既

佢秒覆返我 係咪應該開心

咁岩得閒咋

我只能話好過藍剔你多一次

私聊吧

如果重視我 又點會捨得唔覆我咁耐
以前個d真係未試過幾個鍾唔覆 除非返工

其實都係 好坦白講
真係唔捨得唔覆你
睇完都羅羅孿心思思想快D覆你

你忍下唔好覆

之前有個曖昧男仔放曬signal 都冇反應
繼而我識左依家男朋友
個男仔剛才send msg 俾我
喂！近排點呀

求解答

唔覆佢 佢會care咩

都有拖拍 無謂諗返轉頭

話而家拍拖拍得好開心

今日嘅事？

剛啱發生
仲未read 個msg

人地都唔care 你單方面care
又有何意義呢

btw 我而家覺得男追女真係賤過地底泥 俾人渣撚住個袋袋咁樣舞黎舞去
（並不意指任何人）

嚇死我 事關我今日都係去左撩啲舊朋友

read完藍剔佢啦 唔洗覆架喇

等佢屎忽痕搵番你啦

如果對方都有意咪輕鬆囉

不過今次暫時睇真係冇機
所以都係唔好chur佢住

女追男咪一樣
睇下遇到咩人jei

兩邊都有意就輕輕鬆鬆
單邊就俾人舞春袋

放鬆啲喇巴打

會試下
唉 但又好想再約佢

雙方都有意係可遇不可求

女叫男做傻瓜
男聽到有咩反應?

我考完試返黎啦

True

上2次拍拖都係咁
所以一直chur住上
好快就一齊但都快散

但今次唔係 好難習慣 已經唔識溝女

[member]我覺得自己已經俾人fd zone左
睇返同佢啲記錄 佢既態度都好似fd zone左我
雖然佢日日都會搵我打機 但唔排除佢只係搵人攝時間
［/member]

你下次COPY人地個加密 再刪走內容打自己野會好D

你都未返香港 又未見過人 有轉機既
我都等緊佢返黎

我會回傻妹 繼續試探

我覺得因為佢最尾個加密跳左一行所以fail

唔好諗咁多 你係外地急唔黎 心急則亂亂就做錯事

我都唔知點解我會fail

人夾人架姐
男仔角度 只要係正常女仔 唔係極端例子 正路都有機

最驚佢直接無視
唔敢講

唔會既 可能佢都正常樣呢
相都無睇過

星期三搵佢到依家仲未覆我機 代表咩

不過又係 大膽男仔先敢咁玩

一次兩次唔代表咩既

男神都係
琴晚10:17 到依家
佢應該要準備溫考試掛
一定係
我同佢唔熟
成日R爆頭諗話題同佢傾
只要有一日冇傾就好唔慣

我係絲
我對人有意思會成日主動whatsapp佢

希望真係唔代表d咩

一日先覆我一次機 有時隔幾日 好冇癮

有無唔主動whatsapp人既絲打 (講出黎都覺得自己on9 )
每次諗起都係得我搵佢 就會覺得之前全部都係自己ff太多

我會主動約

你fail咗咩？

好大signal呀傻瓜
正常係講on9

我覺得如果淨係得你搵佢嘅
無論男或女
都知咩事啦

通常我會覆單字

好多同路人

作為秒回撚會拒絕同呢啲講嘢

等佢覆我等到心都淡

我直接封存加靜音

別等了，繼續你的生活

見過相啦 Whatsapp同Facebook有Icon架嘛
更何況佢係我莊員個朋友
都睇過我同我莊員去旅行啲相啦

冇呀 佢冇可能知道我對佢有意思
因為我平時都表現得好正常
除非佢睇到呢個post啦

唔會知嘅

下等兵

下個更美好

係咪我一定要講學校野
問佢問題
佢先會應我呢

其實我有好多野諗到同佢講
但我想等佢回左我先
一來一往
唔想太chur佢
唉
佢一定唔得閒先唔回我姐
一定係咁

佢平時秒回我架
今日我等佢online回我啦
等到夜晚終於on
都唔回我
我最尾個句話 ： 有d工好啱毒男做架😂😂😂😂
其實自己一個更開心😂😂😂

我勁驚佢見到依個post
佢有上高登，連登唔知

唔記得加密

依到好多同路人
係咪全部都係絲打

其實男女等人覆都會等到心都淡

冇期望咪唔會失望

佢hea 覆我
仲堊唔理佢好

點hea

其實鐘意人都會忍唔住搵人架啦
仲鐘意咪搵囉
冇咁鐘意咪轉target囉

以前係咪男女朋友先
如果從來都冇一齊過
I know that feel

感性上好想搵佢 理性上叫我唔好搵佢

唔好搵啦

下下你主動？

所以唔敢咁講

點解會無下文架!

你地都好d呀 有下文

咁又唔係喎 佢搵我多過我搵佢
但又覺得佢既語氣好似Friend Zone左我咁

下下主動真係攰

Flirt到俾時間沖淡
冇左feel

發現佢whatsapp已夠24小時冇回自己
頭先online過一陣
但facebook就成日online

唔敢講咪無下文

我果個成日都消失 見佢無覆我就唔敢再搵佢
好似CHUR住人咁

無覆就唔好搵啦
雖然好想

尋日絲打教我撻返著

我果個都係
佢d fd都話佢好少覆
有幾次等左2日先覆我

求救！點撻

絲打話加多d emoji
你絲定巴先?

睇返舊wtsapp對話會喊
唔敢睇

我係絲
more 有冇詳細教學

有冇出過街食飯呀

完全明白 so sad

認真 感覺上比人吊緊 個感覺好差
真係比人當狗咁撚都得

咁就頭也不回咁走啦

我遇過 最後的日子頂唔撚順同佢提 最後朋友都無得做

撚樣

咁幾時再搵佢好
依家係佢冇回我26小時

[url]flirting呢 😏<--呢個真係好正! [/url]

之前有冇類似情況？

好sad呀

成日打錯畀人

冇覆咪鬼再搵啦

冇呀
之前佢一直秒回我
佢話7號去飲
8、9都要考試
咁我諗可能佢要溫書所以咪唔回我囉
但我又見佢有on Facebook

尋日呢句我就得左

26小時咁耐 喊左出黎

但冇覆唔搵真係冇架啦wor
依家我地又冇機會見
雖然佢sd左張考試時間表俾我
但我一捕佢佢就知我捕佢
所以都唔見得

其實就咁講都冇乜嘢，你開到聲佢都唔食嘅佢收皮算啦

或者佢忙完會搵你嘅（呃緊自己咁

係呀
佢之前都秒回我架

咪扮溫緊書
「溫到就黎訓著啦，你溫成點」
得唔得

即係係聊天室見到佢綠色燈都有機會係fake?

加啲emoji啦😫😫😫😵😵😵

冷靜d 你知佢有野做
咪過兩日先問下佢考成點之類
我果個一樣消失左 聽日唔搵我
我打算忙完先再搵佢

但願如此啦
我就等多一至兩日
如果佢再唔搵返我
我就開新話題
因為唔搵佢就真係冇哂contact架啦
唔想放棄啦
利申：我鐘意個個係中下樣，自問條件差唔多

因為我太有嘢
無嘢都俾我變到好有嘢

多謝
好提議呀
咁我等佢考完第一科再撩佢

係呀，傾緊夜晚食咩
仲唔俾我搵到機會提

我贊成呀

試下，但佢可能會答返：你都無搵我

你覺得佢對你仲有冇feel先
覺得有既咪搏一搏

冇既都搏下，睇佢點覆

試呀

唔敢試
不過佢通常覆我覆得快
試過兩次心情差無覆我
我都有搵返佢

乜今日推得咁快

我喺度呀嘛

等你呀

我呢

你直頭鐵腳啦

都係忍唔住成日秒回
咁落去好似唔掂
唉

如果佢自我感覺良好先會覺得你秒回係有嘢
呢個世界最好就做到人人都秒回
利申：秒回撚

推吓先

咩事呀巴打

msg即清 x 2
唔中意有未讀

呢個我都會
但最後發現佢會更遲覆
利申：上一個係咁

冤冤相報...

唉 屌 聽日就唔撚覆佢

有我新人加入

唉，完全明白個種遺憾
又覺得好可惜又唔甘心

係咪呀

welcome

Be strong

自己又要放唔低

btw lm

但之後你會發現其實好容易

我都想知

可培養嘅

佢今晚得閒，不斷秒回我

撻著了

係就好
唔好熄呀

報個靚到 聽朝再報告返

得閒就畀多啲signal啦

好

會呀，得閒就俾
希望佢唔好縮，我面皮好薄架咋

醒水就識做㗎啦

佢之前話唔鍾意俾人掂
咁我仲好唔好掂佢
例如過馬路拉下手臂呀，整下衣領呢d

熟啲先

其實佢都會搭下我膊頭
過馬路都會扶一扶我隻手

其他人潛哂水

屌 又話唔鍾意畀人掂又掂你你都識做啦 瘋狂整佢衣領就好，仲要係粒聲唔出幫佢整再望一望佢微笑

佢呢排開始唔搵我打機啦
唔知係咪習慣左 而家佢唔搵我就訓唔著
就算訓著左都會醒 驚佢突然間搵我
好似愈踩愈深

嘩你都真係踩得幾深
正常唔可以咁，任何情況都好
要及早令自己變正常

唉 點敢ff太多
有機會會整，但佢太高啦

所以我先決定唔搵佢 但唔搵佢 其實心裡面就等緊佢搵我咁
同自己講過好多次唔好俾任何人成為自己既習慣
每次嗰個人離開都好似要戒毒癮咁

我都試過訓到半夜，驚佢覆返我
唔搵你打機? 咁自己打定搵第二個人打先

幾高

You have your own life

嘩 你最後兩句我最近成日講
真係戒毒咁戒
有人話習慣都係唔好

182cm
我先163cm

163+1
其實還好
你'gut'高就可以了
仲顯得你嬌小

次次都係咁同自己講
但又忍唔住再犯

佢玩緊其他Game 但我冇玩個隻Game
我諗佢同緊其他男仔玩掛

之前出去真係企到好直

係，提黎都無用
要提個時已經中左個頭埋去

咁可能純粹想玩新game姐

唔好太介意

諗返好多人曾經係我生命出現過
但而家又消失左
點解會咁

坐低食飯咪好d😂😂😂
佢望我可能都頸痛

唔係新Game黎

唔好諗過去啦
展望將來

幾時出去食呀你

盡地一搏
問佢打唔打機

我就覺得你平時畀多啲反應就好
唔好等人搵你
你搵人！

我下星期好忙得星期三
佢話再覆我

呢句令我好不安

今次食唔到我就算啦

明明岩岩先話唔好搵 驚愈踩愈深

遲啲約囉實約到㗎

已經踩到好深啦

成日得你主動？

上呢個post上到思覺失調
記唔住你case對唔住呀

咁又唔係 佢之前會主動搵我
但呢掛唔知點解唔搵

咁咪你搵囉傻豬
一味等咩

如果唔係尋日上黎問，我已經放棄左
而家真係拎埋最後少少勇氣

係囉 你搵下我 我搵下你
好正常 適當主動要做架

除非佢做到好絕，否則都唔好放棄
最多放長線釣大魚

佢又唔會暫時睇黎，一係當左我係好朋友，互相倚賴左，日日都由朝傾到晚

最衰我成日FF呢

能成為密友大概總帶著

但我見到佢都玩緊啦
就算而家搵佢 佢應該都睇唔到

我驚到時佢拍拖我心理唔平衡
嗚呀，諗到都傷心

訓啦，早抖絲打

照send 合埋眼send左出去再算

早唞！

我都好想訓 我呢邊已經四點啦

瞓啦！

佢搵左我啦 好感動呀

畀啲時間人打機嘛

但我呢邊已經凌晨四點
正常人其實應該訓左

比鍾意既人問我有無對象 姐係點

刺探軍情

你瞓啦

好俾面喎

機會難得 緊係唔訓啦

攰死你啦

本身我就唔係訓得多既人黎
不過識左佢之後訓得更少

好耐冇上嚟

你唔好咁啦
我係早排趕deadline搞到生理時鐘錯曬成日無睡意訓唔到

點好法

嘩 上呀
進度好好呀

佢訓左ja?
正常人都應該訓左

好難唔FF 我會直認
我有心儀對象呀咁

只要係佢眼中
你仍然係一個女人 （你絲？）
咁就仲有機
唔好俾佢覺得似兄弟

其實有時都好想自己係男人
如果我係男人
就表白同追
可惜我係女人
只能等待
等到一係成功
一係自己變心

又自爆左

我都係因為鍾意既人先搞到夜訓
由中三開始就凌晨三點先訓
結果愈搞愈「早」 而家唔到天光都唔訓

佢終於覆左我sc 但我打算隔耐d先覆佢

廿一世紀啦

會主動搵佢既
暗示都會等佢適當時候俾既
不過女仔始終都唔建議俾個男仔知你鐘意佢
我思想傳統d
除非個男仔問

我諗過左24小時
佢唔回我就真係唔回架啦

我都俾佢問過
但我覺得好似fd zone左咁

我絲呀

成日覺得拖耐左就變左fd
應該暫時仲係女人卦，唉

點解會覺得你俾佢fd zone左

個陣我同左成班fd出街
佢問我入面有無岩，佢既語氣係好認真幫我分析
我話未相處過唔知，佢就再問我有無對象

個下覺得被fd zone

係我諗多定點? 唉，成日一係ff太多一係諗得太少

你男唔男仔頭先
性格同外表
唔男仔頭咪唔洗擔心
再女性化當然再好d啦

佢係似思想簡單直接定都似係有d機心個d架
後者既話可能刺探軍情姐

咁又唔男仔頭
佢讚過我斯文體貼既其實
出街都著裙
但講野唔嗲囉

咁佢係諗野多既人
不過都成個月前架啦

我問返佢有無對象，佢話有
已經唔肯講多d，咁岩個排佢冷淡左少少
我就諗已經fd zone左

咁得啦
唔洗擔心
等食在望

有對象咪問下係邊個，係邊到識，photo
問到幾deep就睇下你地有幾熟啦
睇下佢點回都好
可能佢係指你呢

係就好
絲你都努力呀
呢排覺得單戀既人真係好勇

問左啦唔肯講
佢唔肯講點都撬唔開佢把口

咁可能係指你呢
係你既話佢點講姐
你咪留意下佢fb ig個d有冇同其他異性來往甚密
睇下有冇蛛絲螞跡

唔肯講，有古怪呀

琴日同佢玩到朝早先訓

我都覺佢唔係鐘意我
不過佢幾肯同我傾計既

如果熟既話點會唔肯講呀
一係條女好醜樣唔想你笑
一係就指緊你囉

咁咪好囉
增進感情

無呀，佢都唔擺野上fb ig既
之後佢仲講左句：拍拖實話我知
因為呢句野喊左幾日

同女女自拍??
send相真係令人誤會囉

係囉，開心事

點會同女女
係我就死心啦

咁樣真係唔似會係你wor

哦，咁真係難講喎
有時都係唔好ff咁多，會好d
就當佢個個都send
自己無咁hurt

佢幾時考完第一科??

係呀，原本我都諗住放棄
不過佢呢排搵我多左
前日上黎問下巴絲
大家都叫我盡地一搏
但唔想期望太大，見步行步

無錯
一日佢唔表白
一日都唔好太大期望

仲有幾日捱喎
等佢考完問下佢考成點啦

其實佢講過話佢通常考前一日先溫
所以
唉我都唔知呀
我溫陣書
遲下悶再問一問佢溫成點囉

絲打好熟佢喎

佢自己講架

心跳加速

了解係發展既第一步

我都會
做咩隔兩個月咁耐

傾左幾日有d野知就算係咁啦
冇咩特別

係囉，呢d都講既
關心多d佢，趁佢考試鼓勵下佢
等佢覺得呢個女仔好似唔止當我朋友喎
要加下力度

自己收皮 點知搵返又好似有機
一時一樣 表示看不透

永遠看不透
咁今次唔好收皮住

講加油囉
雖然講加油都好平常
但我地又未熟到好似上面絲打又話報到呀 訓未個d

講住加油先
唔急得
雖然我個講哂早晨，報到都可以無野

緊係啦
因為講咩都諗過度過

普通朋友唔會講ed野囉
點解咁肯定冇野

係
戀愛都係場心理戰
何況單戀

因為佢個句「有拍拖話你知」

d人話認真便輸了
但點做到唔認真
只可以係咁提自己平常心

覆左未

好間接拒絕自己咁既feel
自己仲要強顏歡笑 I know that feel

好曖昧
係人都會無限FF啦咁打
你同佢點識架

諗住你都溫唔到書
但討論空間呢樣野，中意就會有
我個個只未試過已讀我
呢樣好感動

點加密其實，我都好驚

係，眼淚在心裏流
如果有一日佢同我講拍拖
我以後都唔會搵佢

唔肯出黎見又好似無咩興趣...
傾左幾耐?

係咪真啊

咁以後唔好覆呢d
費事俾機會佢已讀

keep住其實好d 等佢慣左有你存在
最多一兩日

衝呀

係卦
當然希望佢唔會有講呢句既一日

死啦咒緊佢無拖拍

衝咩

咁又係，我都慣左佢存在
日日起身就睇覆左未
無得救

咁直接問都得啦
既然佢之前問過

食住個勢上

遲d再上水
我真係溫書了

係就好

加油~~得閒上下水

呢度咁多人都要溫書
證明自己真係老了

[/quote]

我同我男神姐

仲可以傾搵工 分享下行情

我成日都覺得佢把聲好好聽

我都試過俾女仔讚把聲好聽 算唔算暗示

係呀
其實係會搵到話題講既
不過佢回唔回係另一回事

唔算
普通讚美
我都讚過d無feel既男仔把聲好聽

其實我唔覺得自己把聲好聽
可能人地聽同自己聽唔同

好聽還好聽鍾意還鍾意

決定分享下自己嘅故事
前排識左位異性，都叫做幾好傾下，點知佢呢排成日flirt我(?)例如問我鍾意咩類型嘅人、點解唔想拍拖同問我點睇佢
可能我本身習慣左一個人同比人玩過
唔敢再對人太認真
但佢d對話搞到我成日都亂ff

我覺得佢吊緊你癮
有誠意既就提早約
唔好玩即時
佢好有可能唔止你一個
睇定d 唔好中個頭埋去住

我都讚過佢把聲好聽
真心覺得好好聽

識左無耐姐 咪傾下計 SHARE下大家睇法
無人叫你即刻追人

出街拖左個女仔手

番到屋企佢問你做乜拖佢手，你地會點答

直接答啦 擺明俾位你入

真係有意思有出手啦
俾位你入啦

我都覺得話你把聲好聽唔一定鍾意
第一次同佢傾計已經覺得佢把聲好聽 但好明顯我個陣未鍾意佢

唔洗再猶豫 上啦

同我咁似🙄🙄🙄佢係咪好少會主動搵你

中少少唔中少少係咩玩法😂

同感

問我朋友會拖手既咩？我話朋友係唔會拖手既

姐係未鍾意你啦

其實拖佢果陣佢無縮到，拖住佢行左陣，佢係咁傻笑跟住唔識講野，最記得佢話我原來我隻手咁細隻

佢同我講番有d估我唔到咁做，可能佢覺得我太進取

佢點答?

拖完答朋友真係想block左你

無縮同傻笑已經係好大signal啦

佢咪問我係咪中意佢，估唔到佢咁直接問

屌，露左底牌

拖得預左啦露底牌啦
佢都好明顯俾哂signal

跟住我唔想佢咁尷尬，見佢紅都面晒，我都無拖咁耐.....

之後佢有話估唔到我咁做，話我有少少嚇親佢，可能我要放慢番腳步

但成日單獨出街 佢又會黎搵我
問佢有冇掛住我 佢話等我約佢出去
行路嗰陣手臂會撞下撞下咁

係啊，不過估唔到佢咁直接就問我，咁我唯有照直講，驚佢覺得我玩玩下

今日都仲有whatsapp佢同佢講我會慢慢黎，佢話好啊跟住又約我睇戲

我係度諗 你係鍾意我嘅話 會唔會捨得唔應我 雖然係我衰先

識左幾耐? 睇情況幾好

我平常心啦，驚嚇走佢

識左個令月出過三次街

慢慢來
想問個下有咩觸發到你想拖佢

未見面前都唔好諗太多
佢講咩都當佢同全世界講

衰咩先

都唔係果下既，之前都有諗過一野拖落去

不過就嚇親佢咁

嚇親好正常
佢個下甩手你會點

佢已成功令你對佢有興趣

真係唔知點，都係諗住到時先算

不過還好佢比我拖....

有意思都隔成兩個禮拜先覆

下次佢返黎 約人囉

兩個禮拜好耐喎

今日佢出街都覆我覆得幾快

唔諗開話題呀

佢今日出街淨係覆左我一次
我聞到有陣伏味

曾經佢出街都唔覆我
早晚先會覆
中間時間好難捱

最近有D反覆 自己又會亂估

可能佢都忙緊溫書，攤下先啦…
咁起碼等到第一科完再搵

係，反反覆覆最折磨人

有時秒回 一野車四五句黎
有時隔十幾個鐘先一句
我都唔知覆唔覆好

我個個係之前係前者
依兩日後者

佢on緊Facebook on左好耐
Facebook聊天室

唉，唔好睇啦

捨得唔覆咩

EXACT7LY 秒回果隻
我唔搵佢 佢又唔會搵我
我搵佢 佢又會應我 唔似HEA我
想點阿

唉我都係咁 咩意思 真係唔明
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

如果唔主動搵你，係一定冇

你要識分佢係無意思定被動慢熱

幾次囉 如果話佢主動搵嘅話
二月中識到依加 基本上最多三日冇講野

一傾可以幾日唔停 一停又係邊個搵邊個嘅折磨
又唔想我做太多主動
利申：絲

hi

hi 報告下戰況

想搵就搵 去到咁上下自己會知

調整下個心態
做主動冇乜唔好呀...
好過冷淡左就撻唔返著
加油

我估收咗皮

節哀

搭單一問，點先分到

有興趣既主動D, 總好過錯失機會

沖涼沖咁耐佢就on咁耐
Facebook咁多野睇咩
連登依個post仲多野睇啦

做主動佢都唔回呢

唔識分 留名學野中
繼續厚面皮搵人

佢係咪長期開左個分頁係facebook咋

係囉 邊有人長開fb咁得閒
定係個app開左先show on咋

得閒留意下

佢有無做過主動先?
輪流就好正常

你為左捕佢囉

係囉 都溫唔到書

唔好搵佢住啦
起碼等佢考左第一科再算

被動慢熱就係你搵佢佢唔會唔理你仲會好樂意陪你做一啲嘢咁，因為有朋友係
但如果係冇意思就會hea你唔理你唔主動搵你

有 但我多佢好多
有時主動太多會好攰 覺得好似我唔搵你都唔會諗起我咁

咁我嗰個叫做被動慢熱🤦🏻‍♂️我一搵佢佢會同我講佢嗰日做左啲乜

咁都ok
好過你搵佢又hea你

同感 就係咁我先停左搵佢兩個月
搵返都係咁 但好傾左
真係睇唔透阿屌

點忍兩個月

我份人好睇得開
呢幾日咁既情況我又準備走人
無早排咁緊

今次係最後機會?

我份人成日睇唔開

睇下keep唔keep到佢返香港
約佢食餐飯再算

幾時返

兩個月左右

漫長呀

要急都急唔黎
所以唔急

加油呀你

麻煩你傷我心
麻煩你使我再
下沉

麻煩你用心使我痛哭可以更興奮

頂盡三日唔傾
我就會頂唔順會主動搵

依排狂聽依條link
好虐

係囉
鐘意人又點會忍到唔搵

但咁樣唔上唔落好難頂 寧願極端少少俾自己死心

屌🤦🏻‍♂️心聲

傾電話係一個極好嘅增進感情方法

冇傾開 但同佢啲msg全部都係錄音

可以一試喎

頂 我都想同佢傾電話呀
但佢whatsapp都唔覆
考完第一科再搵佢！
希望有多d interaction

加油

搵次錄錄下話：要講嘅嘢太長，不如我地電話直接講啦

錄音不如傾電話呀

下次試下 但等講野先啦唉.........

開始傾到好灰 只係係到講學業野

我都係
好難好難講d personal d既野

加句魚魚教嘅「係呢你...」

不過我好似比佢FD zone 咗

要好熟先得囉
同埋有d人唔鐘意傾電話
好似我咁
因為WhatsApp 可以唔洗即時回
同埋
可能佢會話： 你錄音講哂啦 我遲d聽

你個case 係點

想開話題又唔想好似好odd咁就可以用「係呢你……」嚟開場

理性同感情中間好難決擇

性

你意思係……

Whatsapp都唔回 但就長on Facebook

Facebook唔好信

好想係到講,但係佢都有睇連登

重點係佢講個句嘢 改左就唔同咗意思

搏吓

真架
Messenger 個到綠色燈
我個fd on左 綠色燈
我即刻add佢問佢野
佢即刻回左我啦

同埋就係怕佢有account

同你慢慢變熟 日日傾 琴日你嬲完之後就冇再覆我 如無意外應該就咁玩完 我鍾意左你 你已經走左

你巴定絲

巴

佢一日淨係覆得過我一次 原來佢要考試
但佢都唔算hea回 唉唔知自己想點

以男仔嘅角度睇
我覺得如果男仔有興趣 應該都會經常覆
除非真係識玩 吊下你啦
不過我覺得女仔都唔應該太主動

利申 應該比人吊緊

係囉，眼訓都可以打機架

但好難無啦啦同佢講想傾電話架麻

唔會主動搵你 係咪收左皮

屌 岩岩先想講係時候收皮
下一秒佢SD左相黎
之後又消失左 之前佢講過佢果邊網路好差
我分唔清佢係有心吊我癮定係收唔到網

灰到喊
會唔會咁岩有野做咋

唔理啦 平常心
佢覆我覆 佢唔覆我走

走返轉頭

keep住得閒搵下
返香港約出黎見下先
兩個月好快

可能佢慣左你搵佢 其實唔主動搵你唔係問題 最緊要佢有冇hea覆你

但點都會忍唔住主動搵啦

I KNOW THAT FEEL
繼續厚面皮搵佢

咁可能佢唔會主動搵你姐
肯出街已經唔錯啦

唔識約人出街
點先叫做hea覆

巴定絲?

淨覆emoji 嗯 ok
咪hea囉

巴
咁又未去到咁hea嘅

男仔會主動whatsapp個女仔 其實都唔代表d咩
我覺得似俾佢frdzone多d

其實啲野又好似冇乜話題咁
冇啦啦問佢野又好似好怪咁

[member] 有時互相諗話題既，下下我諗邊有咁多貨[/memeber]

唔會無啦啦架
有時真係咁岩醒起

我知佢好似間唔中都因為佢個ex又snapchat叫春下咁
大概係講啲即係過左去就由得佢，但係佢自己又係咁諗果啲 咁上下

有無人同我一樣snapchat更新完個火唔見左
明明日日有有傾計傾到紅心，但係個火就唔見左
係我部機問題定個個都係咁?

未放低
你同佢傾左幾耐

兩個sem掛
但係我同佢傾嘅野冇提及過佢ex

係佢自己話眼訓唔打機

有陣時打機想同返自己FRD玩既 可以玩得放D

呢d話題係咪唔掂好d

我都係睇佢snapchat story咋 夜晚12點幾1點 多數

你地係幫我佢兜緊定點

咁佢起碼見返你on會叫你

事但啦 無謂自己估估下

你都算make sense啦 我同你情況一樣但我係絲

我覺得好小事
可能之後有fd又叫佢玩
簡單覆一句：又話訓既

咁咪姐係佢想同fd玩 但唔想同我玩

可能係又可能唔係
永遠唔會知

你地有冇話題

原來仲推緊
Sorry各位因爲去左台灣所以深潛左一排

話題用黎開個頭 好多時傾落去大家會自然講埋其他野
有時夾硬搵野講 一問一答咁 睇完自己都覺得柒

我又唔係一問一答咁
講下講下都唔知講左啲咩

我明
咁可能會當你fd
要加多兩錢肉緊

我而家應該點做
琴晚又冇應到佢

咪亂估啦你 真心

如果佢再搵返我 我應該點

正常應對得啦

你覆返佢啦
當平時咁

點先知個男仔係咪真心

係無咩把握既情況下係咪都係唔表白好
覺得佢之前有機係鍾意我
之前一路都好主動又會同我講話去左邊食左啲咩煮左啲咩
有時又會打比我傾
最近開始漸行漸遠
突然間開始冷淡 最近直情覆都唔覆
先發現好似有啲鍾意左佢
唔想就咁無疾而終

咪搵返人囉 你唔出聲人地鬼知咩

我有搵但佢已經唔覆我

但成日都係你主動會好攰
同搵到個人好灰
但唔搵就真係零

日日傾計唔hea覆互開話題
keep住每個月單獨出幾次街
又代表啲咩
完全friendzoned
我係佢心中可能一啲都唔特別

如果佢問起我點解琴晚唔理佢呢

點開口約好

巴定絲

你試下主動DD 放下SIGNAL俾佢

妖
Friendzone都好呀
起碼有機會接近佢
好過我地直頭唔係fd

巴嚟 之前約食飯都約左好耐先放學去食[/member]

[member]妖唔記得加密
你咪chok下佢有冇心儀對象囉 [/member］

佢知我中意佢
不過佢話無feel
但又keep住出街同日日傾咁解

走啦 頭也不要回
佢搵你攝時間咋

冇feel仲出到街

應該唔會問，我都問唔出
除非佢真係好緊張你，又唔怕你知

屌都出到聲

咁如果佢問返我 我係咪應該要開心

如果係咁，我以後唔會搵佢

唔明

我覺得失去一個難得咁岩傾嘅fd好似好可惜
我都好肯定佢真心enjoy同我傾計嘅
我一諗到無左一個真心傾到計嘅朋友就覺得好驚好唔捨得